oh shit 屌閪 原來豪sir食煙

4:35 oh shit 屌閪

其實你未答我
有女 同 有女仔 有咩分別？
佢哋成日講咩女 同 女仔 要分得好小心

問你又唔答

咩嚟

好on9最後果到

班人成日話 女同女仔 要分得好小心

有無懶人包？
我唔知咩事

呢個先岩

係「囡」 同 「女仔」

所以？解釋下

囡讀音係讀「男」btw

中文有約定俗成呢樣野
扮唔知係無用

你邊度唔明？講黎聽下

我咪想知囡 同女仔有咩分別

點解你會唔明嘅？
可唔可以講俾出黎，等大家開心下

咩呀？咩咩咩呀？

你唔想答就唔迫你
講左問題問番我點解唔明

條友都白撞
問佢有咩分別 問番我轉頭點解唔明
明就唔使問人啦

其實大家都唔知點解你要扮唔明
扮唔明，引大家同你講野，你會開心啲咩？

咩嘢意思意思啊，你講咩意思呀

唔緊要
你屈我扮唔明令你開心d 我都無你符

Ching 搵女 同搵女仔有咩分別
唔明點解佢哋咁小心執著呢個字眼

你扮完唔明又扮唔上心，有用咩？
巴打你嘅問題冇解決過呀

Blk完清靜曬